有冇見過啲唔識揸車嘅人係路面？

學緊車嘅我上星期先畀個死P牌逆線爬頭，明明係前面幾架車塞撚住曬

仲要係女人

各位巴打不如分享吓有冇啲好離譜嘅司機，男女都得

大把炸彈啦香港

重開先，個標題吸引唔好人睇

學車果時有個蝗女(FV 左軚車)載住蝗仔蝗女，九龍塘逆線入單程路… 我師傅即刻開窗屌尻佢老味…

屌那星佢地就做馬路炸彈，我就坐P牌監

蝗蟲嘅質素差唔多啦

between,可以去新post 傾

上落山阻路唔識用讓車處
cut 線唔識打燈望盲點
快線L
路權L
打尖L

真係日日都見

如果Benz+女人真係無敵

揸架死人sienta

今日收工先見到一架，響高速公路龜速行，連巴士都爬佢，望一望原來整緊啲頭髮